講下有咩驅駛你結婚

夜闌人靜 大家講下當初點解會結婚

我好想結婚，因為想脫離原生家庭。但未搵到個我覺得值得嫁嘅人

肥婆就唔好咁揀擇啦
講到有得揀

唔撚賣俾你呀 撚樣

想同另一半組織家庭
生可愛寶寶

一時睇唔開

想要老婆仔

真

食完飯要埋單

因為好愛佢
而且覺得有婚姻人生會更加美滿
但係最後佢唔要我

利申 未結婚 純粹想結

自己對將來的婚姻生活有個憧憬，對將來伴侶的角色有所要求，而當揾到個切合到呢個角色嘅人，就會想同佢結婚生仔。

習慣咗呢個人喺身邊
想一世都係咁
如果生活上極大分野
而家準備離婚

一時衝動🤓 岩就埋佢單

有左

唔好因為咁而草率搵人嫁

想同佢一生一世

係愛呀！

因為佢話唔結就分
咁當然 當時覺得佢係一個理想嘅結婚對象

我都結左婚五年 都準備離婚

因為佢好了解我，而且同我爸媽相處得好。

雖然父母暫時唔需要我供養，但人愈大愈忙，有另一半分擔陪父母嘅時間同心力，個人比較可以集中精神做想做嘅事。

利申 想求婚未行動

係咪應該慶祝下

同是天涯淪落人

我相信有唔小人都係同路人

可以搞個打邊爐家族

點解呢個post咁癲

責任

離婚單身聯盟

哇，想join

好幸福
幾歲？

我都想知 引出大家好多瀫暗面

黑

我同老婆其實係單純愛對方，想組織家庭。
好悶不過真

嫁左比愛情💓

sad but true 😂

我都好想同依家嘅另一半結婚生仔
但一見到香港咁就好悲觀 唉

完全唔想同果條友生仔
但結左婚

姐係結咗又後悔？
個po引左好多悔婚巴絲
可唔可以講下原因
參考下

Hi , 真係一時衝動同責任。
最後係後悔既

相處得耐
慣係慣咗
但習慣之餘又覺得開心
又慢慢培養到默契同互諒互讓

既然覺得呢世都係你
都唔會係第二個
咁咪結婚囉
好過慢慢磨到唔知幾時
俾隻黑天鵝自己嘆

點解
有無小朋友？

呢個post好睇

陰公

問下姐
等你覺得佢係認真 早d比西佢屌

當初結婚係承諾一生一世
點解咁容易離婚？
唔好話結左婚
拍緊拖我都唔贊成咁易換畫
幾難頂都好
係你自己揀既
當日簽紙果時亂咁簽架？
除左對方出軌或者有流血衝突之外
真係要離婚咩？

係 唔明點解上面個個都話離婚
我好傳統 婚姻應該就係一生一世 除非有咩特別事姐
當初一齊拍拖到結婚 應該都了解呢個人係點 唔岩就唔應該結

真係好撚愛個女人

後悔同埋想離婚嗰啲巴絲打介唔介意講拍咗幾耐拖？

Same

準備離婚
本來好撚sad
但原來有咁多同路人

我哋並唔孤單

講得出呢番話你係咪好細個？
我自己聽過既離婚case
都係覺得難頂到唔應該忍落去

好多時係另一半結左婚變左另一個人
或者對自己家人好差，你根本唔會想忍佢

仲有好多case係婚前都有問題
為左所謂責任結左
但二人都係行不下去

信守承諾係岩
但咁樣夾硬落去對大家真係好咩？

巴打 你結左婚未？
我都係一個都好傳統既人黎
有邊個人唔想同另一半一生一世？
其實你講最後果點 你唔係100%講岩晒
有時大家一齊內左感情上同性格都會變
當你熱戀期大家當然開開心心
但係時間內左..好多時感情會變左屋企人果種感覺
好似我自己咁
我同我老婆係有左先結婚
我一直都好愛我老婆 我可以講而家都係!
結婚頭三年一直融融洽洽開開心心
到第四年開始有問題出現不停嘈交
嘈到已經分居住 話離婚. 不斷重複
直到而家 我相信我地兩個已經放低左大家既感情
純粹當大家係屋企人咁樣 先至和睦相處到
成日都聽人講 大家互相遷就下囉
好多時家家有本難念的經，未經歷既人係唔會感受到
好多時講就容易，但係到你要處理既時候就唔係咁易

幾多對 持續愛到幾多歲？

利申:我地都係好錫個小朋友 會將最好既比晒佢

Sorry1999

騎劫左人地個po

好有共嗚

套係好緊要，影響一生。

搞大左條女個肚

咁你娶個賓妹啦

唔係話點佢做嘢唔理爸媽，生活上好多位都互相照顧嘅，例如我煮飯比較好心機，佢就洗衫清潔比較願意做；我鍾意睇書同出去試唔同嘅嘢，可以帶埋佢一齊成長。

只係一講到婚姻，本質上就好柴米油鹽同面對生活，which你請賓妹都外判唔到呢啲責任。

隔住個mon都feel到陣mk味

因為條女抽中左白居二 所以順便簽埋紙
利申已經同居左一段時間

sorry我講得唔好
我意思係個ex去婚展

只能說其實一開頭愛令人盲左

相見好、同住難

本身以為結婚係兩個人既事

但兩家人唔夾就會有矛盾

然後磨合唔到咪矛盾變大

我明

香港大把應該係話全世界都係